[請廣傳］警訊都有教啦大家要做好防盜！

是咁我 最近香港治安真係好差，分分鐘瞓瞓下第二朝就無左三部電話同電腦了

真係好驚

為左令到大家既野有保障，強烈建議大家係屋企最好裝返支cam ，你知啦 強力政府都係中環個邊裝曬 證明真係好有用架

部cam最好可以即時轉播上網tim 咁有咩野事上來，都可以網上有人見到打俾阿sir 報驚嘛！

第時上到堂 都有證據煮死小偷！

平時無野就遮遮佢啦，影住都唔係咁好既。有人係屋企就唔洗影啦係咪先？